［警示］今晚無論結果係點，聽日分化大軍都會全面出擊

大家要記住我地係點堅持到宜家唔好比呢啲小手段搞散我地